确定这些信号的精确位置和运动可能是得出明确结论的唯一途径。 SETI:新信号刺激外星猎人-这是我们如何发现它是否真实的方法 
 当我说员工安全很重要时，我需要用明确的安全协议来证明这一点。 目的，还是“目的-洗涤”? 商业领袖的十字路口|Alan Murray | 2020年11月11日|《财富》杂志 
 那张小海报，对我来说，是我现在拥有的政治自由的明确标志，而多年来，我的政治自由被剥夺了。 我代表那些被排除在外的人投票|Yariel Valdés González | 2020年10月27日|华盛顿刀锋 
 研究人员写道:“巴西是应对疫情最糟糕的国家之一，这一结论毋庸置疑。” 中国制造的新冠疫苗是如何将一个国家一分为二的 
 然而，对于这个由三家公司组成的团队来说，这一挑战无疑是一场胜利。 众包挑战如何在封锁期间推动大脑研究|Shelly Fan | 2020年6月2日|奇点枢纽 
 他批评而不是赞扬强大的政府的优点，但他这样做是毫不含糊的肯定。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 当被问及麦康奈尔是否应该继续担任共和党领袖时，李没有给出明确的肯定回答。 米奇·麦康奈尔会面临参议院政变吗? David Freedlander | 2014年6月5日|DAILY BEAST 
 Mozilla和Eich立即在公司和个人博客中明确表示支持婚姻平等。 OkCupid因CEO反同性恋立场而抵制Firefox |Gregory Ferenstein 2014年4月1日 
 戴尔明确表示，保护犀牛在道义上是必要的，尽管代价和挑战都是巨大的。 Borana加入了拯救肯尼亚犀牛的战斗，并希望你也帮助|Joanna Eede | 2014年2月18日|每日野兽 
 这些声音来自高层，它们的紧迫性既响亮又明确。 以色列安全专家呼救|Rachel Bessette | 2013年8月1日|DAILY BEAST 
 某些特别的誓言的具体挪用使人假定它意味着明确表示诚意。 粗口史|朱利安·沙曼 
 它使用的语调和手势是完全明确的，不容易被误解。 粗口史|朱利安·沙曼 
 通过信件、地址和其他方式，几乎所有的殖民地都表达了明确的感谢和感激之情。 《美国的保皇党和他们的时代》，卷一，2 |埃格顿·瑞尔森 
 每一种说法都被证明是明确而明确的谎言。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 但在过去的问题剧中，它发现了它乐于看到的用于更大胆、更明确目的的材料。 旁观者，第一卷第二部分|各种